刺狗手足希望你大步攬過

我知講黎冇乜用...
但係真心希望你平安
明明爭少少就走到.... 爭少少咋屌你老母

屌你老母死黑警

屌，仲要屋企人篤灰

虎毒不吃兒

仆你個街垃圾篤灰親戚 祝你百病纏身冇仔送終

你班垃圾所謂親戚死撚曬都換唔翻手足坐監嘅日子 人地青春俾你毀撚曬

乜撚嘢親戚黎 覺得自己大義滅親好偉大咁話？幫隻狗都唔幫自己親人 冇仔送終唔好撚喊

屌 完全幻想到個畫面 上埋機 差個少少
屌你老母臭閪 呢班廢老分分鐘後生時害自己親父母 而家害死自己親子女

只有最好嘅朋友唔會出賣自己

手足,今次真係屌你老母

好心痛

不可地下化
勿讓仇恨加劇

想知係咪真係佢老母
點撚解做得出。。。

唉 希望唔好終身就好

好似淨係話親戚 唔覺有講係咪佢老母

啱呀 幻想下 熬撚到仆街 執好曬嘢 中午係香港打 轉頭就永別香港 臨走果下都要擔驚受怕 好啦走到啦 臨走最後一秒希望破滅

分分鐘唔知坐幾耐 就係因為隻狗都不如嘅畜生 因為個垃圾親戚玩篤灰 幻想下成件事有幾灰

未fc到前唔好亂屌佢啲親戚
正常既家人見佢比人拉已經好擔心 唔好屌錯人

ching 周街有新聞啦喎 爭在唔知係佢邊位親戚咋

點 知錯未？